---
title: 'Gestão de Processos (BPM)'
media_order: bpm-funcionamento.png
image_align: right
shortcode-citation:
    items: cited
    reorder_uncited: true
---

Se a sua empresa enfrenta problemas de produtividade ou excesso de erros, pode ser que a raiz de tudo esteja nos processos. Nesse caso, trazer um profissional externo pode ser a saída para aumentar o desempenho da sua organização. Tudo o que ocorre durante as atividades de uma empresa pode ser considerado como uma atividade ou tarefa relacionada a um processo.
O gerenciamento de processos implica, entre outras particularidades, no seu mapeamento e no conhecimento de todas as atividades e tarefas com ele relacionadas.

<a href="https://t.me/Jose_Paixao" target="_top"><button class="btn btn-1 btn-sep fab fa-telegram">Vamos conversar no Telegram?</button></a>
<a href="https://web.whatsapp.com/send?phone=5561993452469&text=Olá, como você poderia me ajudar com consultoria de melhores práticas e organizacional?"><button class="btn btn-2 btn-sep fab fa-whatsapp">Vamos conversar no WhatsApp?</button> </a>
<a href="mailto:josepaixao@duzeru.org?Subject=Olá" target="_top"><button class="btn btn-4 btn-sep fas fa-envelope">Envie um e-mail</button></a>